每個人被迫著發出最後的吼聲，起來！起來！起來！

我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!

唔知我地對抗既時候唱呢首歌會唔會士氣大增呢

愛國人士聽到國歌會唔會打我地咁愛國既人呢

士氣大減兼且你會畀人屌